好想生bb

好鍾意小朋友😔

搵人打種囉

我嘅mate selection唔係咁隨便

男人點生

同你老公揾個孕母囉

我幫你

BB...

我地個仔叫咩名好

得屎眼點生仔

你落仔落到不育

佢冇

我建議你唔好生
啲死𡃁仔由朝嘈到黑

你做咩鬧牙禿

佢唔嘈我未唔鬧

想生bb 但落仔

好想屌樓g

gay點生?

有個冰字好無

矛盾只因深愛著

好想報警拉曬樓下d小朋友

5信..

真㗎